其實打仗既話 兩邊人數冇得鬥，如果全部沖，狗仔全部收皮啦

希望有日和理非全變勇武